笑撚左...唔小心用左數據分析恆指走勢 你教我點輸

本身都諗住殺雞唔洗用牛刀

但係呢...你班仆街連燈仔日撚日推我舊post bin鳩我

我今次就認真同你班撚樣玩

廢話少講.. 今次用左"deep learning" "LSTM model" 進行專業既數據分析

不過..睇你地班柒菇碌都唔知係乜黎

大概就係做左依啲野

再做左依啲野

然後睇下個model 效果 再預測下

好啦...屌你老母... 重點黎啦
恆指仲係跌勢呀傻閪.. call你老母咩call

紅線係今日

dreamb 唔好燈淡友好嗎

新一代燈神
Call爆HSI

聽日點先

有神快拜

熊軍mola mola

即係買熊?

又係Machine Learning RNN LSTM
網上面大把教學
我而家都學緊

基本分析

技術分析

我數據分析呀

屌你老母

係.. 不過我有特別既分析技巧

樓主除左指數本身之外 仲有冇其他input data

唉 屌你老母
可唔可以唔好再收咗市先黎開post

想要樓主個jupyter notebook file學下野

Db!有神快拜
又靚仔又食女又二世祖無限本

仆街.. 唔記得加水印

咪撚偷圖

Lm

唔會公開

紅線係今日？紅色係你老母添呀 張圖又唔係日線圖 條濕鳩紅線又撚粗 分分鐘橫跨一個月

只可以講 只係用左 6 層layers

日線黎

唔偷圖
不過opensource嗰algo

Ok call爆HSI

有你呢D傻仔post , 明天唔call 爆不是仁

Overfit la

用historical data 做train test 會係咁
不過有time lag 張圖太迫睇唔到

早兩日落過24200

你張圖錯既

wa......我投降

我比你J okay?

Kaggle 通街都係
有冇人要正皮升lv?

留名恥笑

屌

樓主係玩膠定認真

專業分析既嘢 我識條撚咩

Close price

唔好下下話錯先..

6層咁少都叫deep learning?

今次一野收連燈仔皮

夜媽媽post有咩用

燈油分析

佢開金口就唔係咁簡單了，想想救倉吧嗱！

本身的確係跌勢, 但咁樣比你出黎燈一燈, 2萬8見

Change your mind la ?

騰訊12號出業績

笑撚左..SP500 九月前見到2899 我直播食瑞典鯡魚罐頭

屌⋯⋯
明日大升

SP500 差唔多一路慢慢升
恆指就年年都係度妹

分析下oil ok?

樓主係散户睇跌，已經比大户知道咗

wow, really ?

Cls 升緊

即升

開多個post比人bin

DB! roger that

等睇大戶收你啲圖表能皮

留名收皮

留名睇股神

好彩放晒7500

吹咁大？不如話今晚千跌

新一代

樓主係米input output 用埋同一個dataset
predict出尼其實就係上一個點個數微微郁啲
有乜可能咁貼

有幾特別，除左hsi ohlc之外，有冇第二啲data做training?

趣味POST

特別錯嘅分析技巧？

講下笑

Standardisation

師兄用乜package 去train

大奇蹟日，不錯

你做左cross validation未
用decision tree可能仲準d

財經台真係好多神人

樓煮x axis可唔可以show返日子，我對唔返恒指囉

Yes DB!

冇咗麵神靠你架啦

認真覆你
你用幾層LSTM analyze過往既HSI raw index data係唔會學到野
你睇下個periodic return distribution咁stochastic就知

屌搞咁多嘢先知會跌
我一早感應到啦

10日後再睇

點解可以準成咁 咩model嚟

ai又點 都唔會改變到你命運
留名待bin

D7DB

但冇take into account 政治因素？

DB哥喎，有邊個唔識

熊佢老母

上埋熱門 今次紅過媽咪哥啦

Python notebook 就收返埋啦 大學雞？

G chi
已all in牛

呢d咁 train 咪就係將 yesterday close 當 prediction, 放大來睇咪 shift 左一格向右囉

shallow learning
by definition 好似 hidden layer有兩層已經叫deep

Ok 人黎同我全倉牛爆佢

univariate time series 基本上一定有依個問題

同埋張圖係唔靚 even time lag 1日都冇乜撚用

但係用幾方面既data 做下+-*/ 可能又有啲insight

Sentiment

唔識

如果知道同分析到班死人大鱷講緊咩野
真係會發達

一齊 put 撚爆佢

最buy 數據分析

LM

依個留言高質

可否詳細d

ching 你用邊個教學？

on9仔捲土重來

Okay 聽日買牛

仆街熊過見到呢d post好唔安落 call返10張對沖先

Agger 利做緊sentiment analysis

財經台 新傳說嘅誕生

今日買左淡倉既人, 應該依家好想喊....

笑到傻撚咗

Build 一個見得下人既 要用幾耐時間

成年時間就係浪費左係研究呢舊鳩野到

點解呀... 搵左啲咩data

召喚老母麵 大戶

Agger 有心人日日托市點predict
唔托個日咪大跌

樓主好勁 可否畀幾個Number我?

1834633

唔好玩啦 等交租

Bb我個channel袋買唔買起得真係靠你喇

食幾多日前既data 做predict

收到 極限牛我來鳥

deep lamping

如果reinforcement會唔會好過LSTM 未必係predict升跌，只係train到佢將買賣既位optimize，maximize profit minimize risk之類
利申9up

reinforcement有冇可能好過supervised

on9 上網求其搵條link都大把deep learning program抄
咪撚講都系你發明咁

留名

同埋剩係得raw data應該難啲 本身有個已經work work地既trading strategy再用deep reinforcement learning糾正下佢係咪會好啲
未做過但想落手開始做

麵神暴力救市 你點分析都冇用

我唔洗知聽日幾多點
淨你知聽日高開定低開就夠

夜期真係無乜力

overfitting

Yes

唔work 架，就咁RNN LSTM

你up咩丫 lstm咪rnn嘅一種

認真po... 派膠死柒開

認真下個sem學費畀唔起，跟你買牛？

how do u avoid overfitting?

我都覺有overfit既feel...
不過stock market根本唔係complete information game，一個阿爺做市你已經無input啦，除非你後面有好多其他猛料variables啦

用下Kelly Criterion個d做risk management?

autoregressive?有冇試過decode一段比較長時間嚟test instead of拎上上一個time step做input

股壇必勝法

python notebook 有咩問題

一睇就知就咁入raw data 落LSTM
試下用其他/多D feature 例如用基本NLP 睇下tweet/trending learn落你model度 都有用過你呢個overfit model

Time-series 101 - overfitted model fails to fit in new data and hence a poor prediction ability

就咁一個LSTM就搞掂嘅話
班data science撚應該全部退哂休

留名學野

有樓主呢位實力派call油大王
睇黎26樓 27樓 28樓不是夢

賭大細方向都搞咁多無謂野

係囉我都想問... 如果佢input嘅data只係指數本身咁咪take少左好多factor
不過留名睇成唔成功 非常有趣

Simple is best

市場會證明我

all in咗未呀

商業機密

lm

屈機

暫時認為係上落市,跟保力加玩,唔係跌勢囉.

個model用邊幾日train? train 完用邊啲data test?

你肯定係門外漢

投資最緊要有vision
機會樓主捉左啦 你地呢

淨係渣住 HSI 嚟 ML 無用
本身成個股市太多 variable, 是但一隻有輕微轉變都可以skew 到你啲data
(See also: Butterfly Effect)

假如你真係想 ML, 建議你拎返HSI 同 top XX 公司股價嚟做 input

仲有
呢個唔係 "Deep Learning", 普通 ML 嚟, 唔好撈亂

利申9up

reinforcement learning 同rnn 兩樣野黎

validation set

jupyter, numpy

2020 仲用lstm 用 transformer 先係王道

6 層layer 我屌你老母啦😂😂😂仲有百尻幾個external factors 點搞

講得出呢句都知你咩料

同意

利申 做過prop house + ibank

有沒俾人用風筒吹賓周

用咩先pro

夜期就升緊 噉已經破咗你個分析
根據你分析 唔會再有高位喎
市場證明你錯。。。。

DL ML有用就唔會大部分ai fund都跑輸大市啦

db

你班仆街...唔好推咁快

留返啲位比人過兩日吹奏我

樓主好勁

推

自己賺自己勁都得

牛刀

連燈仔呢

笑撚左

巴打有料

屌 跌得果幾百
聽日升返哂啦

咁更加唔make sense reinforcement只係一個continuous improvement嘅concept 都可以用lstm

知識就是力量

1000 個正評我公開我個jupyter notebook

勁，後市係點？？？

跌啦

收皮啦升返曬

V彈。。

求鳩其買幾隻跌然後係度等就收到錢啦 洗鬼左訐右計咩

睇黎好快260

Notebook冇咩問題喎
睇佢都係拎啲candle stick data 玩下one step ahead prediction
又唔係production 野
Notebook其實拎黎做下實驗我覺得都幾方便

Btw 覺得lstm唔係好岩呢個use case 用就真

樓豬今日汁左幾多錢

Ching 咁認真覆佢

唔好著眼係一日半日

你問我五日後賺幾多 可能仲易啲答

咁你而家答到五日後賺幾多?

原來財經台d人都幾好笑

賺經驗

數據師大戰連燈仔

上d油教科書級別仲未夠經驗咩

邊個唔係日日賺緊經驗

有咩問題？

人呢

DB! 性交轉運

可唔可以解釋下段code做緊咩

8月收陽再返黎慢慢

243 了 之後橫行？

下年8月？

性交轉運好

繼續push巴打，真係有料

Db!勁到

買乜好

樓豬好波

係到啊
Bic 9 me啦

唔bin

但我希望你做得更好

我得你都得

有料

冇哂人既喂？

驚左我把牛刀？

242

港股跌落0啦

惡到

得啦 知你識得多野啦

對唔住大佬

Kdb

你咁都計到，即係你已經有預視未來既能力，你係未來人

星期一呢?

試多幾日先準

比你小小地贏三次然後一次個輸突😜

Db!

估埋聽日please

How about tmr

Show me your work

DB!啊👻 你教我點輸🤣🤣🤣

根據嘅往績 恐怕又俾你燈到跌唔落

老母麵接班人